[利用爆眼少女] 817集會發起人請左少女同工爆料！

本身只係發現AnimalSaverHK 利用動物撚為民賤聯撐腰
詳情睇返上一個post

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

原來佢817個集會有請爆眼少女既同工出席，分明想爆佢料

仲要安排左記者訪問時間

仲有！
呢個組織同民賤聯有密切關係

通知動物撚唔好去集會！Report AnimalSaverHK page!
但我真係唔知點叫個同工咪爆料
巴絲們，點搞好啊

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

推咗先

佢地係蠢者，做重要的事先，養足精神

如果事主知道主辦單位支持葛佩帆
都仲要去，係佢自由

個問題係佢地唔知利用爆眼少女

推

拎完動物做綽頭而家仲食人血饅頭，無品度呢

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月17日：寵物集會（1930愛丁堡廣場）[/size=5]

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

對家已進化
識用動物權益包裝做陰質嘢

係
大家要睇清楚

真係唔係人嚟

講動物權益又關個女仔咩事
睇死求其搵個人出嚟作個on9故事
班仆街為咗自己
仲要對個女仔造成幾多次傷害

係
擺明想借動物黎爆料